今日教大家一個term, 叫做Exit strategy, 發夢必須

每次要去發夢，都要事先諗定一個固定既時間夢醒
可以一天黑就醒，可以十二點先醒，無問題既
因為你有個target時間，你就會有心理準備同有方向知道自己要點樣分配時間做野
而減少出現白企等被圍既情況
依個時間人人唔同，可以推早
一定唔可以推遲

你可能話
唔係呀，我想發夢耐D，等手足醒先一齊醒
唔可以留低佢地之類既諗法
拿，今時唔同往日
以前人多係優勢，博佢地唔敢亂黎
宜家? 人多反而塞死左
前線都跑都無空位走
留係度其實出現反效果呀

何況諗深一層
假設後面既手足真係醒晒
前線會唔會得一個兩個都仲企定定?
相信前線既判斷能力，但第一步係由每個手足自己做起先

宜家同佢鬥長命呀
今晚慳番啖氣 唔好再互相怪責
噚日佢哋咁多小動作
倒返轉嚟睇 擺到明大搜捕
手足都已經算過得去

訓好D
聽日機場見!

推

請廣傳！

有人要送頭 想去新屋嶺斷手腳 真係阻唔到
上去勸又俾人屌 真係不了
Set哂火魔法牆就係想安全撤退 大家又圍爐打飛機

我唔想分化 但有自己諗法好重要
尤其係前線 每個人都要識評估現場情況
硬碰硬係輸硬 人地揸Glock 17 你揸碌遮

送頭唔緊要 但你俾狗咬斷骨之前試下打斷一條狗腿先？

仲有plan路線

agger諗好要點做就做
太過顧慮其他人只會一鑊熟

前線嘅手足唔好再等後面

含淚推

Agger pish

贊成
諗定點走 行動先持久

[901和你飛］作戰任務地點！！！職員爆料，一，二號檢查閘

真係
愈多人留喺度，前線愈唔敢走
想留低保護和理非

尋日太子就係反面教材
唔識扮普通市民

PUSH

今時唔同往日
以前和理非人多，佢唔敢大動作拉人

而家佢唔介意畫面醜陋
人多都無咩用
到時到候好走

唔好再認為地鐵安全

勇武會屌你

目的係等勇武無機會比速龍打
休養好一晚第二日集中火力再燃過

如果個代價係比勇武屌我受得起
我受唔起係眼白白見到佢地被打被捉走
等於第二日係前線又多左兩個洞